---
date: "2018-01-05"
title: "React-Live & Code example"
categories:
  - placeholder
---

Zwei flinke Boxer jagen die quirlige Eva und ihren Mops durch Sylt. Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern. Zwölf Boxkämpfer jagen Viktor quer über den großen Sylter Deich. Vogel Quax zwickt Johnys Pferd Bim. Sylvia wagt quick den Jux bei Pforzheim. Polyfon zwitschernd aßen Mäxchens Vögel Rüben, Joghurt und Quark. "Fix, Schwyz! " quäkt Jürgen blöd vom Paß. Victor jagt zwölf Boxkämpfer quer über den großen Sylter Deich. Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg. Heizölrückstoßabdämpfung. Zwei flinke Boxer jagen die quirlige Eva und ihren Mops durch Sylt. Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern. Zwölf Boxkämpfer jagen Viktor quer über den großen Sylter Deich. Vogel Quax zwickt Johnys Pferd Bim.

### A live code sample:

```js react-live
const onClick = () => {
  alert("You opened me");
};
render(<button onClick={onClick}>Alohomora!</button>);
```

### Just code

```js
(function() {

var cache = {};
var form = $('form');
var minified = true;

var dependencies = {};

var treeURL = 'https://api.github.com/repos/PrismJS/prism/git/trees/gh-pages?recursive=1';
var treePromise = new Promise(function(resolve) {
	$u.xhr({
		url: treeURL,
		callback: function(xhr) {
			if (xhr.status < 400) {
				resolve(JSON.parse(xhr.responseText).tree);
			}
		}
	});
});
```

Text between those lines

```md
# asdfasdfads

- auesufuaus
```

```css
code[class*="language-"],
pre[class*="language-"] {
  color: black;
  background: none;
  font-family: Consolas, Monaco, "Andale Mono", "Ubuntu Mono", monospace;
  text-align: left;
  white-space: pre;
  word-spacing: normal;
  word-break: normal;
  word-wrap: normal;
  line-height: 1.5;

  -moz-tab-size: 4;
  -o-tab-size: 4;
  tab-size: 4;

  -webkit-hyphens: none;
  -moz-hyphens: none;
  -ms-hyphens: none;
  hyphens: none;
}
```
